[不是搞走塑］環保撚怒插LAY 薯片Facebook 編輯！

食薯片呢d垃圾食物本身已經唔環保啦
仲係度吠
你唔食咪唔洗回收囉

我跟唔到佢個logic

包裝用咗2種物料 -> 佢認為唔可以混合回收 ---> 所以要Lays 查證包裝係用咗邊種物料?????

要環保咪自己整

佢似係想脅逼人地跪低道歉多d

你拎落回收桶
清潔呀姐都係扔落大垃圾桶架啦

見過幾次唔同地方都係咁

佢話要拎去「不是垃圾站」回收啊
人地話唔收咪屌鳩生產商囉

上fb 搵唔到